\input{../../main}

% \teachermode%\tagsmode
% \printtrue

\begin{document}
\printtask{
	%% Олимпиада шла 1,5 часа 
	%% Полные результаты
	%% https://docs.google.com/spreadsheets/d/1nWbBM7Se5I82dxKqILXPm2DP-Rd29rRgow1o-IG_KI0/edit?usp=sharing

	\setphysstyle{Сириус 2020}{Распределяющая олимпиада}{\DTMdate{2020-9-1}}
	
	%% Средний балл 2,4 из 4
	\libproblem{rayon}{2012-08-4}	
	
	\teacher{	\vspace{.5cm} 
	\criteriainit{
			\criteria{Записано правило рычага (чтобы никто не ушёл обиженным)}{1}
			\criteria{Правило рычага или соображения симметрии для горизонтальных палок (получено, что они уравновешены).}{1}
			\criteria{Правило рычага или соображения симметрии для вертикальных палок.}{1}
			\criteria{Ответ. }{1}
		} \vspace{.5cm}
	}

	%% Средний балл 3,2 из 4
	\libproblem{rayon}{2019-08-1}

	\teacher{	\vspace{.5cm} 
	\criteriainit{
			\criteria{Проведён расчёт для первого участка.}{1}
			\criteria{Сделан вывод, что скоростной режим точно был нарушен. }{1}
			\criteria{Проведён расчёт для второго участка. }{1}
			\criteria{Сделан вывод, что скоростной режим не обязательно был нарушен.}{1}
		} \vspace{.5cm}
	}


	%% Средний балл 1,5 из 4
	\libproblem{rayon}{2017-08-4}
	
	\teacher{	\vspace{.5cm} 
	\criteriainit{
			\criteria{Объяснено, что раз система в воздухе в равновесии, силу тяжести в правиле рычага в воде можно не учитывать.}{2}
			\criteria{Правило рычага для системы в воде. }{1}
			\criteria{Ответ}{1}
		} \vspace{.5cm}
	}
	\teacher{
	\par Если в решении просто пишутся правила рычага\\

		\criteriainit{
				\criteria{Правило рычага для системы в воздухе. }{1}
				\criteria{Правило рычага для системы в воде. }{1}
				\criteria{Вычитание двух уравнений. }{1}
				\criteria{Ответ}{1}
			} \vspace{.5cm}
		}


	%% Средний балл 1,1 из 4
	\libproblem{rayon}{2017-08-3.rewrite}
	
	\teacher{	\vspace{.5cm} 
	\criteriainit{
			\criteria{Сформулирован принцип подобия $V\sim \ell^3$. (Если просто написана неправильная формула для объёма конуса, ставится только 1 балл).}{3}
			\criteria{Ответ}{1}
		} \vspace{.5cm}
	}

}
	


\end{document}
